//////////////////////////////////////////////////////////////////

Сборка проекта:
0. Если на Вашем PC не установлен node.js, то Вам необходимо его установить (https://nodejs.org/dist/v14.17.3/node-v14.17.3-x64.msi);

1. Загрузите зависимости node_modules:
*npm install*

2. Запустите необходимый скрипт:
*npm run build* - итоговая сборка проекта;
*npm run start* - запуск dev сервера;
*npm run test:karma* - тестирование karma;

//////////////////////////////////////////////////////////////////